[大快人心 有圖]何家山墳何家猜

sorry又呃左大家入嚟
相信大家呢個moment都爽緊 打緊飛機
我自己都覺得咁唔小心滑倒了真無陰公

但係同時都要麻煩各位手足諗下後果會係點
我地既活動搞得咁順(唔係政府回應順) 好大程度係政府引起既民怨已經令市民開始覺得抗爭係出路
但係今次搞著'先人' '父母' 呢啲咁敏感既角色
身為有道德既香港人一定會有感受
好似我地之前一路煲緊既專講老弱 大肚婆咁
對家/我地自己都一定會對今次拆墳有好大回響
所以我地絕對需要度度 到底點做

民意唔係最重要 但係絕對需要concern
佢唔係一個推動力 但係絕對會係一個阻力
明既就明 唔洗屌我p牌仔 我只係講事實

集中一個post講得唔得?

啲po快撚過火箭點講?

推佢老母

我再推 今次要拆彈

屌打完飛機未

自推

拆咩彈?
黑吃黑關咩事?

佢係冇做錯野,邊度有人得閒搞佢?

香港人好睇重呢啲道德野
唔係尋日就唔會咁大回響啦

你講咩呀?

你鄉事派? 人地收唔足$, 做野好正路.

好人好者, 冇啦啦比人搞?

你同我講無用 一係你就幫手煲到大部分人都信
咁就work
呢到連登嚟架
大家緊係同聲同氣
出到去社交媒體 新聞界
就係另一個講法嚟架喇
你知依加啲維穩新聞報紙幾猛料架啦
好不容易見到老青中都同一陣線
但係搞墳 老同中定必唔滿意
同埋定必唔會滿意呢個講法

見到人地用唔同既疑點去懷疑到底係咪黑吃黑
話正常人唔會入到去
同埋有人守住無咁易搞到
會係一個大方向

同埋用返之前警察爆炸品個次
做野唔會油埋自家口號落去比人捉
相信呢兩點會幾好打

其實幾認同樓主講既野...

所以搞港鐵真係要好好諗清楚 無充足既文宣啲人只係會當你搞事
係真係要宣到過半香港人都知發生緊乜事
而最近既罷工同港鐵不合作都完全做唔到

講返尋日墳單野其實交左個波比白衫個邊 其實算幾出奇
可以將對拆墳既不滿卸落白衫囉
同埋最重要係好多不確定因素 都真係未證明到係自己/對家人做既

所以由頭到尾都講 根本今時今日已經唔係講事實既時代
只要風吹得行 只要同一件事講十次 就會變成大眾覺得既真相
高官明 連人民都開始明
身於亂世更加要揸緊自己既信念
唔係好快就會被同化